[有圖] 世一犘迪成功逗住世五美斯

笑撚死 金球獎得主

世五差啲仆街，好彩世一逗住

冇左牙烺成班似d 乜

蝗迷：洗唔洗鋪埋紅地毯俾你過呀

驚佢跌親扶下人啫，咁有善心抵佢做世一

咪逗住你世五囉仲想點呀屌你老母

❤️型逗住

呢球好似乜牌都無

係個心呀

世一：咪走 同我交換波衫